(budget 3萬內) 錶

各位巴打 近排想買隻錶 budget 3萬內 想問下大家意見

我心水暫時有兩隻

－Omega Speedmaster Moonwatch Professional

－Tudor Black Bay Chrono

Speedmaster 個隻比較經典 時間耐咗都好襟睇 襯皮帶都好靚 但比較低調

Tudor 個隻breitling機芯 鍾意錶面比較多detail 但配snowflake hands 感覺有d 奇怪

唔知各位對呢兩隻有咩意見 或者有冇其他錶推介下 thanks！

tudor個人認為好睇啲
作為日常帶嘅入門錶幾好

留名

speedmaster果隻幾靚

lm

刁有紅字加日曆已完勝

呢兩隻一定係omega啦

一定omega
CP值高d

Tudor 斧頭針(Snowflake)靚
但係要係blackbay系列上面

上網見近年omega qc 差咗
同埋機芯保養貴, 有無omega 用家比下意見

d limited edition 都好靚仔 可惜買唔到

Speedmaster 配鋼帶皮帶nato都好靚

係呢隻chrono 有dd 怪, 如果唔係仲靚

Black bay 啦

二手panerai

Tudor M25600TB，自家機芯，我用機試 平均日差1秒

tudor chrono 3幻內

兩隻一定揀omega....

tudor

3萬o個隻係膠面黎

一定係Tudor
Omega依隻係手動上鏈加冇日曆

onega仲有人戴嘅咩

2手兩萬尾

Moon watch

呢兩隻比較 一定係bb chrono 淨係拎上手睇做工都feel到個分別
唔係話唔鐘意omega 不過呢兩隻對比就一定係揀後者

tudor啦
利申戴緊

黎緊會睇下實物

會唔會好易花

仲記得當初第一次拎上手 我仲心諗 : 嘩屌你老味真係藝術品黎

到而家都仲係咁覺得

利申 : 窮撚一名

呢隻tudor要幾錢左右

全新綱帶 行36k 水31k
2手20k尾

如果我到時咁諗應該會即刻買

巴打仲有其他嘅錶

錶側花左
不過你拎上手真係會feel到係幾紮實同硬淨

話明窮撚

丟陀

Tudor d chrono都係怪怪地
Chrono 本人首選speedmaster 之後brieitling navitimer

睇你都係想showoff
不如直上撈啦

呢隻幾型

牙蓋呢隻幾錢

6萬銀到

儲多少少或加多少少 買隻 ROLEX 好過.

一隻二手explorer 114270 36mm 都係3 萬多D

唔係9up , 真係可以加多少少

撈真係好冇品味sorry，3皮幾買隻gs造工機芯都好過佢

你講哩個係優點黎,人地市就係窮同暴發戶

omega原裝moonwatch膠面好易花，玻璃面就冇左個moonwatch 感覺
冇考慮刁隻gmt?

品味方面就好個人
但係講造工方面,我就唔認同GS 會比Rolex 好

GS 機芯內部打磨比較差
謂準度,COSC 同GS 相差都係+-1 秒
真係唔認同GS 會比rolex 好

同價位gs打磨會差過rolex？

巴打可唔可以分享多少少？only watch? 配咩dressing ?

唔明點解每次講Tudor d人都話要加多少少上rolex

Tudor BB

真

上呢度搵，好多名錶

係

都有諗過 但睇睇下都係鍾意呢兩隻多

主要都係做everyday watch 我覺得omega 比較百搭 斯文又得

錶面，錶殼 gs 既打磨係一流。
但係機芯冇得同rolex 比

個人覺得everyday watch要揀隻代表到自己個性嘅

要準有spring drive 又有36000轉

spring drive 經常壞，維修費好貴
36000 beat 已經唔係3 萬蚊可以買得到

出自業餘工藝師之手30k

呢個都有諗過 的確幾吸引

差啲以為個post係我開
咁岩依排睇緊錶 又係睇中依兩隻😂

係邊到？

haha 我諗呢個價位呢兩隻都比較大路 巴打最後揀咗邊隻

未揀到啊
仲諗緊

3皮幾買隻gs造工機芯都好過佢

啱啱見tag heuer 都唔錯

懶係品味獨特扮識錶就係呢啲

記得RR水鋼同水皮都有

2手就多d留意fb group啦 前排好多放兩萬尾

人地有品味

explorer 114270 又唔一定好過同價GS嘅

不過114270真係幾經典 (木村又成日戴, 我都好有衝動買), 又冇咁高調唔會好似sub咁大路